沒有歌 怎敢說心事

受了傷 始終怕別人知

On9

然而啤酒 仍苦得相當諷刺

Ho slow no want see

讓我關門 利用咪高峰哭喊幾次